中大討論區第十二回之sem break有乜搞

食女

做廢青

頹摺廢

日日打CS

me

番工悶到爆炸

點解暑假變咗send break

因為有暑sem?

唔係咁叫架咩

有無life break

你有第二條life咪有

i want to re:life

i want re:lief more

仲有十日放gdp

Intern又搵唔到。。。日日夜夜訓覺打J

sam

咪又係浮雲

唉
可唔可以不面對

人地想見下四份final加埋都唔知有冇溫一日(24hr)
出黎個gdp係點嘛

我兩份都無心機溫

終於放工工屋企

咁chur

ching點解咁勤力

返工都係為錢姐下話 辛苦哂

早晨

晚安呀美沙

星星

個個都咁早

痴線你地咁早起身

床上還有你的餘溫

你自己張床

屌

做muk 勁

條友都on99

我一唔上水個post 就慢到...

美沙姐姐早晨

木星巴晚安

我地好鬼似個啲咩老師早晨個d

應該帶電腦睇吓NA server 係咪真係快啲

手機ping下na都得啦

我唔明你講咩

果然係神童

ping都神童

Checking 嘅辦法
垃圾表示唔識

收工去做運動

見到有post 喇

我都想做 個人真係好懶

收工去做好勤力

你地都好勤力

唔難
利申懶
但d 同事會

最後一個暑假就去左番d 呢世唔再番既工

我好似報左啲伏既實習

巴打唔是grad啦咩

係呀，未咁快番full time

唉啲cv去哂黑洞
in都唔in禾

御理都有人in

御理男神點會冇人in

佢in 完會reject offer
人生然家

#CU3982
"其實有需要成日片CU Engine咩....
有一部份人入嘅分數可能真係唔夠其他major高
但亦有一部份人讀得好勤力好chur
仲有一部份人係non-jupas 好辛苦chur完兩年asso/hd 上黎
不論自嘲定有心片, 都大學生la, 唔好太眼淺, 學下尊重
唔好侮辱左 "大學生" 呢三個字."

頂曲到咁

Gpa 高但冇interview
Job experiemce 少？

今年有30分入嚟喎

年年都有啦

有理由懷疑啲人歧視我defer唔比intern offer禾

其實年年都有

只不過低分既更多
d 人只會睇到最低分果cut off
真係得啖笑

通常final yr 一定唔比intern

我year4咋 唔係final year呀

咁禾又吾搵得grad job
做廢青牙

梨去番pt 喇

ptbf

wooowoo
hj兩q

倒貼都冇人搵我呀ching

_ _ 分數 _ _名氣

賓州都損*

腥張相黎睇睇先

=.=

暑假冇女女同遊

搵囡囡咪得囉

收島風你岩岩先同女女開心完

羨慕死單身狗

你單咩身

偽毒可恥

現充木星可恥

咪住 一單還一單

我法國呢到嘅真毒真係鳳毛麟角

有同冇都係冇咩分別

真毒

早晨呀咁多位

Reply 得咁快

真毒mon po係咁

+1

扮啦你繼續

我有乜好扮 不如你講我聽

仲有個零禮拜就要派grade了

終於有好天氣

同沙沙耍完花槍啦

今日再挑戰過 希望keep到

好難持續做
利申：窮人去開康文署做 星期二四夜晚都唔開既

咁星期一三五六日做

做咁多日好辛苦

要身體好體能好 趁後生多啲workout

你老喇

唔鐘意跑步

跑步會約fd 跑
一齊吹下水跑下抖下會好d

師兄跑街？

馬鞍山

正哦 有海風
可惜有d 遠

呢排咁多人出secret幫中大工程打飛機

你講完即刻係Facebook 見到篇

睇住一車車無知嘅DSE雞被送入中大工程都唔知可笑定可悲

你要知有好多好似我嘅廢柴
唔讀cu engine 就無書讀㗎啦

agger
cu egine for rubbish like me

唔讀書個啲入cu engine我真係冇乜意見
但係你想拎個名打飛機個啲真係可以慳返

咁靜

你果然係死夜鬼

大雨到...

慘

打雷嘈醒左

黑雨冇得走

點睇engine one year 做實習？

我冇做過

去exchange同證明係交大學學費
grant loan要我證明

就黎頹到自己都頂唔順

講開grant loan
佢要書面證明我下年讀緊係year 2/3(4年制)
但我3年制
係咪問吓學校個邊好啲

你交中大學費咪印返cusis 張學費單

做咩事

揮揮手 以前越看越遠不要追

今日生活係咁
起身 食飯 打機 食飯 打機 上連登<now

個個放假都係咁㗎啦
我日日瞓十個鐘添

十個鐘其實唔難

你講得啱 其實我挑戰緊十二個鐘

中學先得
而加訓唔到咁多

瞓到 瞓到十一個鐘

study leave個排日日兩點訓兩點起

你依家係咪仲衰
見你三四點先瞓

夜半三更叫下春先訓到

叫啦
木妹洗耳恭聽

有冇咁多春叫

但唔係九月先出咩

樓下木星咪撚叫春，幾點啊，唔使訓?

黎緊去exchange 定點
打去大學問

聼晚有人請我食飯，食咩好?

唔係你請針仔咩

唔請仔

大學站hyatt 沙田18片皮鴨

未食過表示

都係人地請先食到
那有錢

點先識到有錢人

你番工果陣就有錢食

有錢
但真係唔會捨得食

cmhk好有效率
琴日sd cv
今日打電話黎
聽日interview

Grad job 巴打？

煙腸

我請食飯有冇人黎

恭喜你呀

第一個報名

你地玩得開心啲

第二個報名

恭喜

澳洲之旅玩得開唔開心

諗起之前M記單野

邊單

之前有巴打生日請食M記
［突發］金鐘麥記開始多人

唔係考試我去咗

講起個科
出咗grade 無想像中咁好

wow...分數不似預期 實會炒 心痛悲...

剩係直播睇post

受小弟一拜

成功人士又笑我

過幾日派grade la

木星揀左咩fy btw

fyp

你容易感到不耐煩與易怒

你開始感到自己很容易生氣，不需要是什麼重要的大事都能惹怒你，即使只是朋友有事取消約會，你也會感到沮喪不開心，並且感受特別敏感，任何稍微尖銳的話語你都難以容忍，感覺找不到生活的樂趣。

同個fyp 冇關係架
要個人presentable 就請 好似係

黎m?

幾時私人教我

如果係嚟m 應該嚟一世

Cc 陳淳？
唔清楚 sorly

是咪見到山區巴打自言自語

lunch 食牛邊爐

係呀
係佢啦
有人話佢靚仔
應該幫佢含兩含就A

有冇人知exchange FASS幾時出

含得b+咋
A 應該要 你識做啦

但我覺得佢唔靚仔
唔明啲人咩taste

收到

原來木星中意含腸
搵希哥影相啦

同陽萎差不多樣
都幾靚仔 教授黎講

陽X(唔識打
係邊個嚟

408 ren wei

佢都靚仔...
啲人真係no taste

得罪講句
任揚係MAE department 最靚仔果個!!!!!

睇下同邊比 我覺得係正常樣

Given that 我應該未識曬成個department d teaching staff

diu 我都覺喎
佢後生一定好好j

佢兩個唔可以用幾靚仔形容

Ching 識貨
佢個女先幼稚園 應該老牛食嫩草

下 早知娶我好過

上呀Ching
直讀PHD 無難道

Ching 變性?

睇你地啲對話內容好想笑

我諗我地講得都預大家笑

救大家老母

Ching 係咪丁咗幾獲先post 出嚟

我要J都J supervisor先
話哂6cred係佢手上

睇你個款頭三cred 都A range 啦

上sem A-炸

你仲想點
Ching 真係難服侍

大家目標都係A姐
正如你都要 先得啦

求保祐

不嬲都冇撚用

A- 都唔夠喉既神人

有腳毛啱唔啱？

中討post傾埋啲咁嘅嘢

去游水水

齊齊拜

青有冇得refer我

廢人打算去學游

十年+冇游過
而加淨係識蛙式 勉強游到25m

同女一齊游？

冇手點游呀ching

兩條女

系牙左擁右抱

話說小弟番緊份intern成日要掂電路啲野 但係MAE仔嘅我淨係識resistance capacitor 同inductor 有冇清可以介紹兩本text book比我自修下
主要想學下唔同電子零件同原理

雖然最後都可能會懶冇睇

Fundamentals of Electric Circuits, C. Alexander and M. Sadiku, 4e, McGrawHill,
2009
Microelectronic Circuit Design, R. Jaeger and T. Blalock, 4e, McGraw Hill 2009

清好好學

呢位清仲勁

早晨呀清
係咪要叫春

時間尚早

睇P Maths

醉咗仲好

搭船返Vancouver

有冇人下年yr4,對於要做fyp感到好不安
三年黎好似乜都冇學過

放心 讀左4年我都係覺得乜都冇學過

嘻嘻我都係
希望有好TA 好partner

好驚fyp爛grade

我地dpt冇聽過有人低過B range

叫春未呀美沙姐

春春春春春春春春春春春春
訓啦

咁早
早抖啦

下個post 可以叫鳴春學會

新會然？

B已經爛爛地

即刻諗起就黎放grade

又一個成功人士

身為廢清竟然咁早起身

面試呀ching

咁你預自己要chur做

我以為尋日面
時差嘅錯
Btw break a leg ah Ching
有工開記住請me同兒童哥哥食扮扮哦~

祝你成功 請食飯

小妹同兩位哥哥同枱食飯會巧京京

放心啦 我地兩個唔會食咗你㗎

in 成點呀

HR 哥哥要咗你未

去緊

呀！
塊臉爆瘡

岩岩生完粒石頭瘡 想死 爛面

已經生到完全冇感覺

我都爆面 不要再說了.jpg

爛

好眼訓

我發現自己真係唔識講中文

起碼你識英文

食完飯好想訓

一齊訓

頭先HR姐姐好靚女

黑絲？

裸足

sem break梗係打機

番pt again

最鐘意索下d 姐姐既香水味

有咩機打

之後就梗係

痴漢出現了！

晨早流流有乜喊

柯咗好多次 就爛

外地賴野係慘啲

冇人

佢地今日聚呀嘛

Anyway 我係到

其實我唔知邊個打邊個

(兩邊登

其實都兩年我都未能夠成功將所有人嘅user+real name+ 樣 配對

real name
我諗大學識嘅除左莊員真係冇記個知

Real name as in 個英文咋喎

Ching 你平時點叫同學㗎

個個頂多叫alias

當我自膠啦

喂 好悶 講吓嘢呀

想講乜

唔知 是但開啦

你唔係去緊旅行
咁得閒上連登

肚柯 係酒店一路睇書一路上連登

今日唔諗住出去?

本小姐唔想出
唔知嫁唔出個女人點

費事過問太多啦
當年細佬去日本好撚chur
日日訓唔夠6粒鐘 唔夠訓仲要周圍行真係好辛苦
自己開心就好

已經唔習慣華人個種鴨仔團 趕景點
都係歐洲人個隻去旅行方式舒服 去個beach/ park 到瞓+飲啤酒一日就係行程

同埋係得Asian 先會係咪乜柒景點都影相
歐洲人對眼望完就算

咁你覺得ocamp算唔算鴨仔團

睇人啦 我呢啲到目前為止
出國次數一隻手數得哂嘅梗係chur盡佢
你呢啲浸過鹹水嘅

細o有景點咩？
大o養生camp真係

我睇你個款去日本一定n次咁多啦

一次 冇呃你

我個肚搞得勁過洗衣機

咪又係一大班友周街行跟住schedule趕
咩係養生camp

保重

咁點解咁鍾意日本嘅
Btw 我都淨係去過日本一次 個時仲要得五歲

咁有啲野唔一定要去到現地先感受到嘅
真係要多謝我某個毒撚fd

咁我個college 個camp 玩食四方
即係去唔同地方做task (食唔同嘅嘢) / checkpoint
然後賺分
係咪仲鴨仔

養生camp= 九點先食早餐
十二點已經瞓得覺

exact7ly
cu/city hunt啲fd間間都有啦

佢對你做咗啲咩

咩意思 怒細佬愚鈍

華人去旅行=city hunt

我玩大o 個時
9am 先食早餐
12am 已經沖曬涼可以瞓覺
爸媽又唔捱得 最盡兩點就收皮
係咪好養生先

餵我食毒品

哦 我load左12pm
好呀夠健康

我呢啲連續幾日唔夠訓人格都變埋

我又要ok？

垃圾college 狗又不屌

你有唔夠瞓咩

有乜咁垃圾丫
冇宿同冇college差唔多

個陣ocamp/chur莊務/旅行個啲咪會

唔啱你架啦算啦

哦 以為你講緊呢幾日

講到好似好熟我咁

最後的sem break
趁有得訓梗係訓多啲

對唔住大佬
不過根據經驗現充係唔會對毒品有興趣

畢業就想退休了

廿五歲未夠退休
木星不愧係木星

佢係咪想咗個美沙公仔俾你
Btw 我唔是現充 我係大毒撚

咁就三點

送*

我都想佢出

我有讀manufacturing 可以幫到你

同你傾個計 輕鬆推咗兩頁
新霸主好波

一層首期換一隻 ok？

自私傾有幾難
你睇下你whatsapp先講
細佬成日一個msg都冇

不了

我Whatsapp...
頂你又笑我係死毒撚

叫錯左 唔係現充
應該叫偽毒 偽毒可恥

其實現充是咪蝗字

リア充

用咗日文寫 都仲蝗字
好似素質

算把啦
香港人點扮骨子裏都係支那基因
中港一家親呀

最後俾個女人拖咗出街
拜拜美沙

have a nice day

深夜兩位對談

有無咁早

歡迎你join

兩個都唔洗訓

我係楓葉國
係佢唔瞓啫

講起唔瞓
美沙其實可以瘋狂玩唔瞓post 做資深會然

星星係加拿大

有人跟我唔訓先算啦

唔瞓post 由高登到依家存在咗五六年啦...

竟然搞膽挑唔瞓post 機

太早收檔啦
全盛時期嘅我去到第二日下晝先訓

即係你隔日先瞓覺？

書院ocamp 咁早訓嫁咩

日夜顛倒

唔係core 好似
平時番去一兩次就ok

加上同出面啲人冇乜話題吹

我平時 22-23就訓

健康人生

考試果陣都係咁
夜晚溫唔入腦
第二朝就6，7點起身

又名你叫
安老院

有*

細佬夜晚考試有buff

驚唔驚你身體老咗捱唔住

而加梗係冇 yr1嘅事

你搭吓佢地爹就ok
佢地好多嘢講
9up 最啱

都係不了
留係呢邊算

玩大o出pool

你邊到見到池兩隻字

細o主角係fm
大o主角係組爸媽

中point

中肯

利申 大o 朋友keep 唔到

大學識嘅冇個keep到

仲有中學同學

基本上打機出街吹水多數都係搵返中同

莊員呢

兒童哥哥
我想問樣好on9嘅嘢
Engineer 搽指甲是咪好奇怪

深潛中

其實係咪應該add你入中討個tg group

College grad din 係咪都係圍威喂
係college 無咩點識人

入去咪破壞氣氛
算啦

無視左

i dont deserve friends

吓 係直頭唔撚識
成個sem淨係去書院一次

唔好咁啦

我之前入過個whatsapp gp好似有代溝咁
所以我都覺得未必岩你

我問人借到ow acc

play

btw who

not important la

出池的先兆

已經唔知比乜反應好

啲人講笑都唔會拎細佬出pool黎講
正如冇人會討論太陽是咪從西邊升起

now play?

咁燈應該好快會有

吓 我會㗎
好啦 sorly啦 無下次

我有搽過
之後去做sodering 甩哂 唔再搽指甲油

everyone deserves frds
未遇到姐

好旺

未裝 過幾日先

MAE IC training 番0830咁chur

大部份都係我同某會然係到推po

ee 學整pcb 都幾得意

你take3204有得再整多次

Block 埋樓豬好似會咩都睇唔到

你地唔係咩

細佬有乜得罪兄台

ee好似返9點

假如你block 曬呢度既三大支柱，真係乜都睇唔到

竟然係因為soldering 甩

咪由佢block

但佢通常九點先開始講嘢

木針指聯我就聽過姐

我有名你叫
點解要某會然我

中討頭三位最多回覆既會然

咁你都識

我系毒撚唔同你牙
你啲fd子甘多 少佢一個吾少
吾系甘牙齊哂

咁出名點會唔識

真毒唔用5p字

所以話你唔知咩叫真毒

我都可以話你唔知咩叫真毒

收你兩打
找返兩粒

我真毒權威黎
Call me DR. Toudou

中大討論區第十二回之美沙木嬸打情罵俏區

屌
笑咗出嚟

Toudou即係咩

講起權威 直接link 到去靈格風

Btw 係木星 唔是木嬸

︿︿

乜柒嚟

咪指住個兩隻字囉

乜撚嘢呀

我個名

木嬸

你啲表達能力真係...

係星呀
嬲

哼

好囉對唔住

即刻靜咗

俾啲尊重

得未

得
Ching 真係好有禮貌

中大真係識教學生

棄中討坑算

呢啲辣殺坑一早應該棄

瘋狂補習

聽日播King's speech

Rich

lm 我系身匯然

Btw *系

有冇巴打開心share 下
engine 第一年既lecture note
想睇下d數個scope大概到邊

黎緊9月入
忙完手頭freelance就會pick up翻

Partial d, double in, matrix and vector 玩哂
Notes 要問下人有冇

搵下advanced engineering mathematics
notes垃圾黎睇textbook

topic如下
y1s1 基本上溫m2野
y1s2 linear algebra, vector calculus
y2s1 complex analysis, dofferential equations
y2s2 probability, statistics

點解要揀cu

點解人地一大email service 用google
我地就用垃圾超硬

未聽過人咁叫

返左黎?

我拳頭真係超硬喇

返咗了

曬咗兩粒幾鐘追一個連登故

我都岩岩睇完又曦

唔該哂上面咁多位巴打
會積極預備

另外想問下同post有冇人有打過CTF/ACM？
可以交流下

reject ust cs因為想做翻個人同埋想要u life
另外有朋友滿血入去宜家得翻半格血咁grad

咩係又曦
我睇完player 故
之前都有追佢啲故

中大cs 伏wo
冇左mole 神

唔好後悔就得 gl

cs建議focus係discrete maths多啲

咁早起嘅你

呢排身體好唔正常
琴日六點起左

咪玩人喇

你講起身體唔正常
我指甲白色果個月牙已經唔見咗好耐

（想研究algorithm嘅話）
有請凌風巴打

早 今日好曬

我碌個degree 咋
出到黎好過hku 嘅唔會過唔到probation

暑假溫下英文

唔洗番工？
利申 溫緊interview

諗住打下散

有咩散可以炒
暑假仲有兩三個月

萬里無雲竟然

你又in咩

你幾時返工

暑假仲温書

唔比人地好學

同求

呢度都好曬

因為你係到

咁又係
得我一個咁柒廢

我都想重新學一次circuit theory

你同美沙

毒撚想搵水吹姐
比條生路行下

係囉 傾吓計啫
都比條生路我行吓

sorry 我錯

仲有兩日

有無engine巴打有Engineering Mathematics I 同 II notes share嚟望望 第一年PhD要考返但唔知有咩考

睇textbook啦notes好廢

屌 不了

Phd 會唔知

教過咩都未知 cusis 個啲 syllabus 都信唔過。
比起我以前讀啲嘢又改晒

啱啱上 library download咗啲 past paper 嚟望望

PHD

返工啦？

GPA

ENGG1410 Linear Algebra and Vector Calculus for Engineers (3 units)

Linear algebra: matrices, matrix addition, matrix multiplication, inverses, special matrices; vector spaces, basis and dimension, linear independence, rank, determinants; linear transformations, projection, orthogonality, systems of linear equations, Gaussian elimination, LU decomposition; eigenvalues and eigenvectors. Vector calculus: 3-D vector space and algebra; vector differential calculus, gradient, divergence, curl; vector integral calculus, Green's theorem, Gauss's theorem, Stoke's theorem. (Not for students who have taken ESTR1004. Pre-requisite: MATH1510.)

ENGG2420 Complex Analysis and Differential Equations for Engineers (3 units)

Complex analysis: analytic functions and Cauchy Riemann; complex integration, Cauchy principal value; elementary complex valued functions: exponential functions, Euler’s formula, trigonometric and hyperbolic functions, logarithm and general powers; power series, Taylor series and convergence tests. ODE: classification of differential equations; 1st order ordinary differential equations; 2nd order ordinary differential equations. Partial differential equations. (Not for students who have taken ENGG2460 or ESTR2000 or ESTR2010.)

呢個幾準確

咁多course都係教到1999
靠cheat sheet呃個grade返黎

GPA 仲要 真係得美沙先做得出

諗起上sem take個pg course啲人連ODE都唔記得點solve

你話我？
係呀

期待係因為呢個係我throw得最勁嘅一個sem

thanks 巴打
仆街咩 green's theorem 以前冇學過 其實都幾多嘢
記得幾年前嘅 engineering maths 完全無教過 linear algebra 真係好撚 On9，搞到我要自學返晒

唔係department 逼我地讀三個4字頭
我撚都唔撚

賣咗幾多

double integral轉line integral
條式好似有兩個partial d減 我都唔記得

睇你係上緊 master 定 mphil/phd 嗰啲啦，好大分別
不過又唔出奇，有啲area根本唔會用咩 ode

PhD呀

有無上過安東尼 optimization

好想瘋狂飲凍檸茶

屌 有fd take
啲符號都睇唔明

一個4字頭都唔讀叫自己major

咩賣咗幾多

上sem讀到頭都大，nds 屈鳩咗機，無可否認佢哋啲數底真係 不過其他方面係會唔及本地生
安東尼，馬神個啲真係屈機

問你賣咗幾多次菊花

你ug EE?

就嚟分家個個

CSE ie 全部三字頭is ok

CS?

[url]
[/url]
2420自己搵啦

唔明點解咁問
你估菊花可以當八達通嘟咩

下個禮拜考

Why not

唔係
btw 今年 cs 勁撚多人揀

2420

呀blu

take得optimization得CS/SE/IE呢3種

當年調左班上唔到佢堂

咁講就唔啱啦，話晒 optimization 係 engg 字頭

我take個個都係ENGG
全班ee

當年聽到完 sem 先知佢講緊英文

咁你即係咩major
大家engine 仔 唔怕講啦

我覺得佢講英文把聲好好J喎
法國人啲口音真係

bme

我記得有個咩赤紅巴打瘋狂阻擊BME

我最少識兩個cu讀完bme去外國讀pg

不過巴打bme啲數挑戰optimization真係勇氣可嘉

我係香港讀其實都冇乜特別原因，都係因為屋企家人伴侶，可以話我自己係蠢嘅

細佬都就grad
難得冇包伏但自問真係冇料讀pg

自己驚嘅嘢就唔掂，讀phd都唔會成功啦
雖然讀到仆街得個 b+

睇你認為咩叫做有料？
識計好深嘅數叫做有料？定係咩先

細佬甘拜下風

冇動力讀其一
其次細佬又懶數理又唔係勁
fyp經過paper摧殘
先知自己其實乜都唔識冇料扮四條...

我一直覺得讀 pg 最緊要係你個 motivation同 mindset，你計數勁唔勁，program 叻唔叻都係其次。見過有啲nds 計數真係好勁，但其實唔知自己做緊乜，想做啲乜，點解要做宜家做緊個樣嘢都答唔到，咁其實都冇意思。

有時最簡單嘅 idea 係最有效添

你口中嘅nds就係我黎

次次都係臨考試活剝生吞
但求識做就算
咁嘅心態上pg一定玩完

同埋如果冇動力係好折磨嘅一樣嘢嚟，日日都係睇 Paper, experiment, 計數, 諗ideas，無限 loop，越睇得多覺得自己越睇得少。同時你啲friend開始升職加薪自己拎得萬零蚊，香港地唔係笨嘅人都唔會讀嘅我諗，所以先一個 lab 得兩三個本地生

有心讀都去外國讀啦
香港地有乜科研搞
anyway多謝巴打分享

我以前有時都會係咁，所以覺得真係浪費咗好多時間

可能我讀完之後會有改變呢
不過我做個樣嘢要去北歐先有人專門研究，都有諗過真係讀完就試下去個邊。

support

正苦工

8月1開工

好有理想既年輕人

咩統計員？
98/ hour

唔得呀佢番8月 冇得做
8月番grad job啦

咁你in 咩

類似eo 果d 工

我都想做EO

計過 EO 同做兩電一鐵 差不多糧 如果14個月糧

中討富婆

港燈賤價
不值一題

你地就揀工
我就比工揀

你有幾多個offer
我連interview都未有

暫時未有offer呀

pip真係辣殺黎
個邊寄CV response rate係0%

講過啦
你又唔聽

我都準備緊下年考

BME分咩家
做research太講創意同mindset又辛苦
不了

唔知EE就摺咩

真係唔知

政府工 零興趣

好撚想瞓覺呀你老母

見住份糧就有性趣

所以話呢個社會太唔正常

讀左一年ee
最落手做con design
D design 唔明背後原理
點解cap 可以stabilise 個power ?
點解博個cap 加隻resistor 可以將個gain 推高？
而家砌野好似照跟足步驟咁砌

你知點解我想再學過circuit啦

一早就要啦
咁開D咩

department of biomedical engineering

到時ee under dept of BME

I say B! M! E!

MSc 有無unit上限?

我上年嗰份係pip搵

一send即in即請

cusis應該有得睇

出左一科A-

學霸

睇grade真係出曬手汗
利申 check 完未有grading

pg放左

好緊張呀 聽日就係

唔係後日咩？

好似會早一日都睇到

但1/6先正式出

唔係31?

中大電子學霸神

1係official所以31出

柒到喊

留名等爛grade

屌
咪撚打嚟
阻撚住我瞓覺

熄機

bookmarked thanks

打唔打G？

打緊

餓到瞓唔到真係第一次

早

食緊早餐
俾個外賣嬸嬸西我

發神經

成日話我串
呢種形象根本就係屈出嚟

喺個gp入面係人都知我成隻死狗咁架啦

唔出聲就係串？

放假冇拖拍就去番pt

唔係講緊大gp

講緊N展GP

你真係寸wo
Ching

我唔理你係有心定冇意
你表達出黎就好臭寸

串得起已經沒有什麼好怕的了

真心個句
個標題已經好撚串

是但啦
講乜都係串

慣左

有時同人討論躁到講多幾句就話串

鍵騎日日嶺大分數三大名氣就唔撚係串

其實御理知唔知施壓點解
咩人先有資格施壓

咁人地本身以為我冇offer先hold住我騎牛搵馬等班科大仔完埋考試先再決定請邊個

依家同佢地講有另一間公司請，但仍然想做佢地公司，希望佢地早啲決定

咁都唔叫施壓
定係你地覺得要畀人『好大壓力』先叫施壓？

施壓

解釋：
施加壓力。如：「經理不斷的在工作上對他施壓，他只好每天加班，以達要求。」

認真想知施壓幾時有分程度，要過到某個程度先叫施壓

講真雖然我想做科大多啲，但我依家真係冇乜壓力，得咪做，唔得咪老電算

我個人感覺就係
你最多都係請求佢地早啲決定放唔放offer
你身為fg求職者同hr施壓係好大架子
況且你真係咁犀利hr就唔會等埋ust班友先決定
你拎住個offer剷上人地hr我敢寫包單
佢地一定係叫你咪撚等

鍵騎日日嶺大分數，三大名氣就冇野，甚至附和

咁就唔係串

睇嚟串唔串唔係睇說話，而係睇個人

其實我就係諗住咁做
只係喺連登用第二種講法

施壓九成都係強勢對弱勢
多數對少數
自己諗

施壓比人感覺就係
而家我企係你面前 唔請我就係你損失咁嘅感覺

所以依家科大唔諗了

等咁耐，擺到明當我臭四

專心等做老電養家算

御理幾時又quit group

屌 越諗越嬲
一個電話搞到我無覺好瞓
屌好辛苦依家

今次真係十卜凌瘋Ching

佢邊有唔出聲

[
乞食

老電做夠兩三年考牌跳槽人工幾級升其實唔錯

你諗下GP啲人笑鳩我，串鳩我咁耐我都唔係喺佢地串嗰陣quit你就知唔關事啦

我對上嗰次親人過身見你地日日吹水推爆我個whatsapp當然quit啦

我先係中大公廁
個個都屌得我

老電有咩牌考

老電一定要考CCNA

cisco一堆

全部都係垃圾黎

願聞其詳

做programmer 咪乜都唔洗考
考左cre 咪ap2

6月3考

咪又係做狗
唔好做paper engineer
大把人考完CCIE出來搵唔到工

我唔會留意你離開嘅原因㗎
把自己看得那麼高.jpg

咁你講撚到我因為呢樣小事而quit gp，咁我都要同你講返既

希望你唔會經歷我呢個situation啦
（留名睇人屈我咒人）

中大過街老鼠here

本身我唔知你quit 咗
但凌瘋條女係我面前加返你 仲要加錯你入第二個group 我先知原來你quit 咗
我重新一次我無留意你存在與否

新會然留名

有無人summer同我一樣乜都無得撈係屋企摺

未有offer

依家搵工都唔遲

隔離登google先知你地講緊乜

乜都無

做d咩野係value added
grad左之想做asset man野

bba撚?

見到政府請
四五皮一個月

qf

我係爛grade year1學渣

仲有3年慢慢追
過三就得真係唔使太高

搵幾份intern執靚CV應該唔會冇機會
不過你都係唔好聽我呢啲N展仔鳩up

math1030 stat2001拎定靚龜
到2010 2006仆街嘅時候都有個底

between有冇人要睇我Costa Rica遊記

未讀 紅太陽有無lecturenotes可以比我prep定下年讀

屌以為新人 遲下你提我

巧京京

換埋ac都知係邊個，唔係掛

又一資深會然 細佬先係新人

暑sem chur 到pk

屌我都以為係新人

你去過Costa Rica?

人生呢個game 都chur 到pk
想quit game

今日出grade喇

出咗gpa 都無咩人介意我gpa 無咩所謂

緊張

最後一次

美沙可以預祝自己first hon

我呢d 得second 仲要low

的確夢見係first

Me too

工前恐懼症
覺得自己好低賤 要返工

intern 冇野食 日日等放工 公司電腦又冇block whatsapp

以前返part time 已經係咁
我要洗心革面

我意思係 接受唔到日日返工無私人時間
我想日日係屋企無所事事
咁我就可以隨心所欲咁喊

通常幾點出grade

2:00後

shut up and give me your offer
想喊都喊唔出積左好多年

有D人會幫佢申請無得上網既AC 到時就GG

係喎 我記得冇d 辣殺ac 連email 都出唔到街

上年冇野做個排日日返去上高登睇twitch又一日

我知我廢
日日都要喊
好知人類要呼吸一樣咁essential

今朝已經禁左十次 view my grades

教下我點喊

冇咁快

我返part time 咪係咁囉

2:00 後先出
瞓下覺先啦

代表你太幸福 無咩嘢值得喊
咁咪幾好

啱啱簽完約on 99
要等到十二點同煙腸d同事食飯

點都好過碎紙
一日碎六粒鐘成個星期先清哂

Outlook係internal 可以任sd但有條撚用咩

仲煙腸

仲係間中約出黎食飯 雖然我走左成年

狗鐵煙腸好過公墓猿
公墓試過要執d 老過我既紙document
成身塵 又鼻敏感

一年後仲keep 到intern d 同事？

做完就冇聯絡

係呀 上次佢地公司周年bbq 叫埋我去

First hon 都要碎紙
咁我仲可以做咩

我之前份工都要

所以咪話gpa冇撚用
見工個陣transcript睇都唔睇

我都係

正常都係既

見工好少要我transcript 喎

今年in左三份得一份要

咪係囉
懷疑有啲仆街會老吹gpa

grad job 冇得吹 放心
因為要交official

面試就知你真吹定假吹啦

但intern 可以老吹

唔交transcript 咪有得吹

都係既
你都有工囉 冇所謂啦

唉屌

其實GPA無撚柒用
個個都係望一眼見你OK就算

一早就話過三再高冇用

小智巴打唔是grad左啦咩

是呀

上年去咗35日

好有米
其實係邊度

夢見3個b+一個a- 現實應該全部降一個subgrade

12點

睇我旅遊台個post

中美洲 巴拿馬隔離

12點出咩

1750包住宿包每日一餐都rich?

南美洲喎
Me 未去過

我都係今個月第一次去美洲

去美洲究竟係咩感覺

攞一榮究竟係咩感覺

蝗味濃

仲未出grade

班手足兩點食完飯先放

吓一榮係蝗
咁做紙是咪蝗

叫埋粗長出Post live啦

利申：重剪緊第一日條片未出得Post

兩點正出

開始出
之前有個sem出到六點仲出緊

好緊張 最後一個sem

有冇巴絲知ECON 搞咩 呢幾日響secret 見到

過三就夠

點解仲未出架

未有⋯⋯

IT狗GDP

照計應該三點先出喎

年年唔同

係咩 我印象中咁多年都好似三點先check到

始終official係聽日佢今日唔出都吹佢唔漲
唔想等嘅聽日先睇啦

好似睇科目編號，後果d有排等

其實我都好心急
Last sem

IT狗 快撚手

唔關事

出咗講聲
唔想moon住

係A至Z

上sem我UGE仲早出過ELEG

5-second interval refresh緊

你都first hon 唔駛緊張

都係用script姐

味就係
我都唔想mon

快d 出啦屌

禁f5到禁到手都斷

reply數就黎追到隔離登

用咗bot自動check 有grade自動telegram提醒 😉

快啦好嗎
明知爛grade 都唔比人斷氣

上sem用過好似fail fail地
assembly pp之後就冇

好IT狗
利申 唔識

咩bot?

下個po是咪叫龍舟掛鼓

利申 唔係我寫

上sem冇時間自己host 用佢個example咋

有樣既喂
between thanks

係

睇class number下話

sor
係果個
中文唔知叫咩名，鳩up做科目編號

有一個8xxx咪有排等

Not yet

三點

渣架

執柒咗去啦

十卜

人地official話聽人都要比人屌 慘

個個都等放龜

打把仔IT狗

好撚不安呀

循例留個名

邊個開po牙

assembly都未出

FYP出左

咪臭係

1st hon最後障礙解決左

first hon

感謝7F呀

好撚緊張呀屌
有冇獎學金靠哂今次

一科都未有

same

出到咩nunber呀

muk 7都未有

Can't see shit

開定先

3 字頭已出

未出

中大討論區第十三回之龍舟掛鼓

快啦好嗎

1001

Nice name

Pish

1000